今日公司放左一日假 好自責好內疚

公司竟然咁有良心放一日假 體諒員工
但我前幾個月竟然射幾次波 好內疚 良心責備緊我
好對唔住公司 我以後唔射波會比心機做野

有無巴打一樣

為以前惡劣既自己懺悔

公司今日唔放假
我唯有聽日自己放

好慘 以後遲到加射波啦